77台你……

呢啲係咪叫天下烏鴉一樣黑

開電視柒撚到

愛我祖國，人人有責